我的反抗日記

大家好，我生長於一個小康之家。屋企雖然好細，但我有好多屋企人。後母、 哥哥姐姐細路細妹各一個，連埋我總共六個人。

我爸爸娶完我後母之後就死左，留低間屋俾我地六個人 我哥哥好唔好彩，有少 少弱智，只係讀到小學畢業。佢除左食同訓之外 最緊張就係庇護工場既工作， 因佢咁既人好難搵到其他工作 後母為左表達佢既偽善 會支助佢少少既生活費 。所以雖然佢弱智，但佢應該係我地之中最開心個個。

我同其他人都大學畢業，有份正常既工作。一般生活無問題，但就搬唔到出去 自己住，惟有繼續俾家用住係屋企。有時我地都會諗，如果好似我地既大佬咁 弱智，起碼都會自己覺得自己幸福，唔駛咁辛苦。

有一日，後母突發其想同我地五個講“只要佢阿爸話我地有問題就會將我地交 俾佢阿爸處置”。我後母既爸爸雖然係世界第二有錢既人，但佢亦係一個好恐 怖既人。佢間公公司有好多規距，例如唔可以對公司既政策有意見、去廁所限 時限用紙等等。但最恐怖既係曾經有人影到間公司有個再教育營，只要有人唔 滿意公司待還既話就會送入去直到改過先會放返出來。

咁我地一聽到佢呢個提議，除左弱智大佬外覺得唔關佢事之外，我地都唔贊成 佢呢個提議，覺得侵犯人權。我地和平咁表達左我地既不滿，但佢完全唔理， 仲覺得自己以前考第一架，點會做錯決定，所以佢點都唔肯撤回呢個提議。經 過多次抗議佢都係只係話暫緩。我地(除左弱智大佬)梗係覺得佢暫緩即係想繼 續推啦，所以我地唔返工啊，打爛隻碟啊咁去表達不滿。

後母覺得我地太煩，於是聘請一班武裝分子去教訓我地。我地個弱智大佬匿係房度無出來，得我地四個比武裝分子打。呢個情形，我地一定還拖，但佢地用 武器，我地得雙手，所以我地俾佢打到傷痕累累。我地越還拖，班武裝反子既 武力就越升級。

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！